
 Prečo niekto Otcom ťa nazýva, Keď tak kruto nechávaš žiť? Či počet šedivých vlasov, Nemal byť úmerný odžitému veku?  Ako je možné, že dovolíš milovať A potom vždy cestu len bolesti nájdeš? Prečo je dovolené pobozkať pery, Ktoré nikdy našimi nebudú?  Prečo poznáme priateľov, Čo život kurvami neskôr priamo nazve? Prečo hovoríme o viere v niečo, Keď samému sebe veriť dovolené nie je...  Počúvame slová, ako žiť, No pritom sú polená pod nohami obrovské, Tak ako si vychutnať vášeň, Keď nie je dovolené radosti života mať?  O tom ako bojovať hovoria všetci, No čo ak dôvod k tomu jednoducho nie je? Tak život, začni hrať s nami, A ja ti sľúbim večnú rovnocennosť nášho boja! 
